如果連登仔領導崖山海戰，今日全世界都係大宋王朝

連登仔徒手消滅一個裝甲師
返到古代真係不得了